通常怕凍嘅人成日都扯鼻寒

知唔知點解？因為佢地要入鼻寒中心

笑撚左 正評

屌你地老母

....

-100/10

及早治療

冷到爭啲俾左正評

做功課未

er.....我係咪要笑

系

?

精神分裂

咁多負評